呢度好多五毛散佈失敗主義

見到咁多五毛係咁話用twitter iG撚中國人冇用

我就知道中共最怕咩